教你整白切雞！

女新移民被斬213刀謀殺案 男友見避孕套 揭女友與小巴司機偷情

新移民失婚女，與一名由內地帶女兒到港定居的已婚男在港共賦同居，但女方又與一名小巴司機搭上，更帶小巴司機到住所「偷歡」。同居男友在家中及住所附近垃圾桶找到「用過」避孕套，大興問罪下，涉嫌狂斬213刀令女友致死。同居男子今在高院否認一項謀殺罪名，案件開審。控方將於下午傳召死者情夫出庭作供。

已婚被告到港後與女友同居

控方開案陳詞透露，楊於2000年與一名男子於內地結婚，育有一女，2007年她獲得香港身份證，並與丈夫離婚，返回內地居住。翌年楊在內地認識了被告，並和被告同居。

控方透露，被告亦為一名已婚漢，育有一女，2004年獲准來港定居，但不久返回內地居住。2009年4月被告和女兒來港定居，與楊於涉案單位同居，被告在港擔任散工工作，楊則在一間便利店擔任早更職員，因而認識駕小巴司機陳北勝，並開始約會，不久發展性關係。

笑

要斬213刀少d臂力都唔得啊